Hello 你地對我首新歌有咩意見？

好多謝你地咁support 我首新歌 <3AM>

唔知係咪真，留個名先

垃圾罐頭歌開娛樂台做得好

咩叫罐頭歌

我而家在上海

垃圾，拍mv都要返支那

我的MV在香港拍架 YouTube出左街
我去上海做我friend的伴娘

幾錢q

好撚好聽啊

多謝你

幾時去海洋公園

我嘅新歌

近排比較忙

咪扮aga啦

樓主有精神病？

利申 ： aga死忠

多謝你咁支持我，一次過留三次言

自貼連名再討論

M 記會播?

L定M先

Aga打開英文

密切留意

同🐠最近點？

who is🐠?

真係好正
尤其段rap
一聽就勁鍾意

Thankssss GhostStyle for his wonderful rap performance and lyrics.